香港樓價已到頂？

E+買樓長揸一定冇得輸！長遠d睇,2047年之後香港會點？肯定逼撚爆香港,一定好撚多大陸人黎香港住,供求定律,長沙灣4小龍都可能比大陸人買到3 ,4萬呎一呎 到時可能仲係搵緊一萬幾千,冇樓揸手既香港人,抽得到公屋都仲好d 抽唔到就可以係東莞,佛山買層樓自住,晚晚放工搭和諧號返屋企 所以計我話,買得到樓就好買！唔洗比大陸人逼返東莞住！等到2047後實贏錢！

yesyes

Ok

年年升30%

煙花放左一半，仲有最後高潮，年尾

2047 年尾？

次次 d 新樓盤下下成班排隊買，好似唔駛錢咁
On9先會覺得樓價會跌

淡淡去茶記凍飲加兩蚊都要諗半日

買樓日日賺

其實有冇唸過三萬蚊呎好多香港人唔覺得貴
個個新盤兩萬幾蚊呎條龍長到唔使錢咁

自己試下睇下人賣樓，入下地產鋪睇，你就知樓價到頂未

成交好少

買新都唔買舊啦

賣樓保平安

沒有最高只有更高

長沙灣4小龍都可能比大陸人買到3 ,4萬呎一呎

今次Fat fat 啦

覺得會跌既人去睇下新盤情況, 要抽, 要本票先俾你入場， 重要超額認講

自從有埋慈父母呢個商機, 一定有人托市

二手樓俾人搶買, 遲買俾人反價, 要買趁早

要本票先比你入場?
淨係哩樣嘢已經知你係小學雞

抽果下要票

我呢排已經賺夠，想俾個機會其他人。

ok 咁我知了
之前有聽過

等睇結果